水炮車條軚有無防跣功能?

由佢沉

水炮既沖力會沖唔走D油跡？

出車就走啦

真係唔知

水沖唔走油

軍用東西，你話呢？

笑左

平地冇影響力 你有幾百升油倒落地先算 水炮幾秒沖走大部份油漬已行得

沖力大沖到
但未試過點知